Mihkel Soon sai ette kutsutud ning temma käest küssitud mikspärrast ei olle temma omma mõistetud metsa trahw ärra tonud ning kui temmale sai käsk antud et temma peab omma hobbose oksjoni peale tooma agga ei olle käsku kulanud.
Mihkel Soon räkis et mikspärrast hakkab temma sedda trahwi maksma sest et temma on need puud koggematta raijunud ja olnud temma haige ja ei olle hobbost Okjoni peale tua sanud.
Mõistus.
Et Mihkel Soon ei olle kohto käsku kuulnud ja naljaks panneb saab temma selle eest 20 witsa löögiga trahwitud ja saab temma hobbone tullewa Rede oksjoni peal müidud
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
